拍拖平淡左

拍拖耐左變得平淡 女友應該點樣吸引下男朋友 比多啲新鮮感佢

認真架咩？

但性嘅野都變得好日常化
男友除左依啲
拍耐左拖 想要乜？

你乜都唔好做 唔好搵佢
比佢自己打機

拍拖就係咁？ 等佢自己搵我？

散

咁我就放心了
我就係怕佢會厭我

咁依個世界冇婚姻

你地打算結婚嘅話
就一定會一齊生活
唔好諗住日日要出街拍拖見對方
有時候各自分開做自己野好正常

上面個reply就戇鳩既
用屎眼諗都唔會講得出處比左條仔係有意義
其實條條仔都唔同
只有你先知你條仔想要咩
但唯一忠告就係
唔好花太多時間去諗比d咩佢
反而要多d由相處時間靜靜地留意佢d細節
你自然會知點做先好

係呀

容我語氣激進
世界上唔會有因為你個處交左比佢佢就真係會對你一心一意既男仔，有果d都係弱智，一係就已經偷食緊你唔知
你呢種諗法等如要個男仔為左負責任同你一齊，你覺得比你過多三五七年條仔會點諗？

咪就係
就算你比處佢
但相處有問題一樣會散

佢有壓力會以打機黎舒緩返情緒
佢有野煩
都唔同我講
佢話我連自己都照顧唔好自己
叫我獨立啲
我同佢大多數各自各係屋企
得閒先會黎我到陪下我
一齊打機
落樓下食下早餐
佢想要果啲野嘅時候我就比佢
返工前後都會互相打電話FaceTime
係溫馨嘅
但係我地咁多年都重覆咁過

岩呀！

巴打 定 絲打

大佬我巴打黎 我個處好矜貴咩？點解我唔知既

咁佢因乜話你照顧唔好自己先
就咁聽你講
似係你慢慢變左佢負累
同你一齊似湊女多過拍拖

放下得失心 得閒俾啲小驚喜佢 如果佢係愛你 點到會分開唔到嘅